黃世澤 由 Trump 叫 Barr 辭職講起

黃世澤
由 Trump 叫 Barr 辭職講起
黃世澤幾分鐘
#評論 20201215

martin oei
105K subscribers

#Trump #Biden #Barr
00:00 由 Trump 叫 Barr 辭職講起
00:30 Barr係辭職，定係被Fired
12:21 Electoral College同一般純計普選票嘅分別
19:08 Biden會唔會搞到無就職儀式下上任？

#ElectoralCollege #USElection #AG #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家